高官捐糧唔係因為想減稅，事實上只係利益輸送

係唔係覺得啲名好熟？
鄧PK都喺度你就知公益金都係黑金黎啦

公益金百萬行 渣支槍去殺人

連捐份糧都係政治show 想學玻佬又學唔到
屌你老母屳家產

Dllm

有證有據 唔係假新聞啦嘛？

就黎香港高官呼吸都唔得
會搶哂香港人氧氣

學玻佬不成 又俾人睇到幾咁醜惡

又唔得？

無777

豬隊長

波叔劏房就『及其家人』，捐錢就『有需要人士』。
公益金無人捐錢，就自己捐俾自己出糧
香港人邊夠依班仆街玩啊，咁仆街都做得出

好撚高超 點都贏

居然成真了

早已預言

屌財技

嗰頭捐完 呢頭senior consultant 加返人工笑咗

好撚高質呢招

公就佢贏

係啊，吹咩

再出啲標 自己人接返

好撚反鳩智

自己捐俾自己

HK no.1

真